下一個山齊士？曼聯挖角阿仙奴大將 已接觸其經理人

《曼徹斯特晚報》報導，曼聯有意引進阿仙奴邊後衛比拿連接替華倫西亞。據比拿連身邊的消息人士稱，曼聯正關注他在阿仙奴的情況。曼聯已經接觸了比拿連的經理人，並有可能在夏天求購他。

比拿連和阿仙奴的合約還有5年，但和祖雲達斯、巴塞隆拿以及曼城等隊都傳出過緋聞。雖然摩帥本人還沒有聯繫比拿連，但最近幾週曼聯已經表示了對他的興趣，而且經常接觸他的經理人。

華倫西亞今年8月就年滿33歲，曼聯希望找一名長期的右閘人選，隨著盧基-梳爾和艾殊利-楊格的崛起，此前紅魔已經放棄了引進一名左閘的計劃。比拿連最近幾個月和阿仙奴球迷關繫緊張，還批評了阿仙奴球迷電視台。

又搵人黎換LO,馬素啦

用羊嚟換

快啦摩閪佬都唔識教

係就快，唔好等下個禮拜;
如果要等下個禮拜，做咩唔宜家即刻講拜拜?

快

50m 即放

雲加上年
唔放比巴塞 真係失敗

想用回家價